
                      Simplemente me encanta! Es divertida, tiene acción, aventura, te hace dejar atrás la realidad durante dos horas... 
Lástima que en la tercera peli no salga Rachel Weisz... Me quedo con las dos primeras entregas, no me canso de verlas pasen los años que pasen 😍😍😍😍😍
        
            